Simplifier les fractions lorsque cela est possible puis effectuer les opérations demandées (en donnant le résultat sous forme de fraction irréductible).
\begin{exoitems}{2}
	\item	$\dfrac{13}{23\,}-2=$
	\item	$\dfrac{2}{1\,1}-\dfrac{5}{20}=$
	\item	$\dfrac{23}{33\,}-\dfrac{7}{44}=$
	\item	$\dfrac{9}{\,25}-\dfrac{1}{4}=$
	\item	$\dfrac{13}{23\,}-\left( 2+\dfrac{5}{6} \right)=$
	\item	$\dfrac{5}{4\,}-\dfrac{3}{8}+\dfrac{11}{75}=$
	\item	$\dfrac{11}{125}-\left( \dfrac{5}{8}-\dfrac{9}{10} \right)=$
	\item	$\dfrac{23}{50}-\left( \dfrac{9}{18}-\dfrac{34}{75}+\dfrac{1}{20} \right)=$
\end{exoitems}
